大家睇咗民調咁耐 課咗金未？

香港人嘢自己撐啦
我頭先申請order no先500幾
如果我真係第500幾位做會員定期課金
我諗佢每個月收到嘅數真係唔夠support做長期民調

其實收集同處理數據唔容易
難得有個可信 有質素 公正嘅民調機構研究下社會輿論
大家應該多啲支持

除咗林鄭民望 仲有好多政府高官 北京信任度
一國兩制 對中國/香港前途信心 民生 企業等嘅研究
好有參考價值㗎

好似好hard sell
但真實數據對我哋運動其實好有用
例如我哋知道到林鄭民望低處未算低
算係反映民意冇因爲運動升級而有好大反彈
仲可以寫落歷史 用數據證明宜家社會有幾不滿

補圖

本身諗住俾多啲
但要買糧票俾可愛又勇敢義士

唔多講
8.28 1點國泰城 8點遮打見
8.31 民陣遊行見

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

推

831民陣雙普選遊行

手足到時見

我再推下
學術方面都要跟得貼㗎

當初民調話要籌旗已經捐左，陣間再捐

代學界多謝你

我好欣賞鍾博士㗎對數據研究有份執著

捐呢個好個

推

傳送門